SSD一問，謝謝

各位, 我同老婆於2010年７月聯名買入一個自住單，直到2019年５月，本人轉按及甩名後, 單位現變為太太獨自擁有。

想請問如果在３年內放售這單位，SSD額外印花税是怎樣計算呢? 係重新計足賣價10%定只計甩名後我老婆的一半業權,即係賣價一半的10%??

謝謝！

半份業權咁去計SSD
成交價 x 1/2 x SSD%

ssda都係呢兩隻牌子信得過
三星
WD
其他雜牌唔好用